有冇人覺得港鐵啲口哨聲好撚煩？

換過啲音樂啦

洗腦 經過咗都會喺腦到不停有嗰段音樂

agger

我淨係成日聽到家燕姐把聲

褲

弘